有無人矮妹 有無人唔矮妹（25）

都係我1001

使唔使咁明顯

矮仔得唔得 申利171

1001辣殺

個人認為有170就唔矮

點解係我

你地係咪唔洗返工

因為大家都愛你

你on9

廢青梗係唔洗

轉工未開始返

咁快25

愛你

下次就用你

又係我呀
同佢傾左兩日 現家終於都藍剔我啦

退休絲

下次你開

無追post，約略講下前文得唔得

你傾到唔記得上連登同我講情況喎

唔會再開post

聽日大日子

起身先，煮個飯食

我連個故仔都唔知 可唔可以簡介下

有冇人懶到爆 有冇人唔係天才

係時候整爛人包

有冇懶人包

ok喎

同求

darling 有無掛住我呢？

柒頭

咁都砌到

就同佢

大致係我拎左佢fb 之後係fb傾左兩日
尋晚鼓起勇氣拎埋電話 點知今日就藍剔我了

可能有野做姐
我有時睇左唔得閒覆之後冇左件事

巴定絲

唔好咁灰住

係咪忙咋？

矮妹咁你可唔可以講下你對個人既形象

唔使咁心急嘅，藍剔左幾耐？
可能咁岩有野做呢，唔好自亂陣腳先

有時睇咗 未諗到點覆 之後就唔記得

基本上成日都發生

好多時睇左就算

我驚你真係佢

可能見你WhatsApp佢 太滾動 諗緊點覆你啫

我好少
我係好需要txt嘅人

超掛住

Me too.

我真係hku架

點解可以咁膠

我有個朋友係外國讀書
每次訓唔到就同佢傾偈
識左幾年成日晚晚傾幾粒鐘
但係同佢完全無朋友以外嘅野

我有好大需求

咁都有得相認

尋晚whatsapp佢 不過佢好似訓左
之後今日就冇覆了

對唔住囉

佢好似未開sem

咁幾好呀

即係幾大？

可能睇完 再瞓返啫
試過

之前互相鍾意過對方 但無一齊

咁姐係今朝醒過㩒左入去又瞓番

好大需求又唔記得覆人

唔知點解見到短妹叫退休絲會自動聯想到一個白痴蘿莉沖向一個御姐嘅畫面

我成日

agger

乜野白痴蘿莉

佢地形象就係咁

應該係咁

我之後會自己JJ下msg發現冇覆

對蘿莉嘅既定概念

睇唔透

好似g級大波咁大

咁佢係

冇人txt我咪睇番啲msg囉

咁就乖乖覆人喇

我記得我無得罪過你地

求做朋友

睇唔透你唔記得自己冇覆呀

有時真係瞓緊㩒左

咁算啦 我過幾日先再搵佢
唔想咁chur

J message

真係會

可能醒返覆你 唔好咁傷心住

我都會 不過第一次聽咁既叫法

不要怪我 我口臭都係跟得多伯仁
不過我都仲未可以滿師落山

我都覺得好可惜
其實我都好掛住你

咁我都會 以前
宜家冇乜 9up多

佢ig like埋啲好似係掛住以前感情嘅句子
但佢明明好決絕講過無再掛住ex

佢好似醒左啦
不過照舊唔覆

愛恨情仇

J message係一個咩慨念
睇嚟我毒功要加強修練

你同緊我講？

冇野值得覆

講下笑
識好少你個年紀既人咋

好毒

有時抽水抽得太好都會回味 好似精液入藥咁

當一個人嘅時候就拎番啲回憶出黎回味
好似係咁

好絕 跳樓算

仆街啦
啱啱迎面撞到ex

駛唔駛以陰精為引

再見亦是朋友

淫笑

每個人都有懷緬過去嘅時候

佢地未放低
唔係見面嘅好時機

同一個概念

佢「地」

男人都會M到㗎嘛

拍拖好難有永遠
但ex係永遠

我想打佢未放得低

頂我做乜9

你想成為永遠

成日偷偷淫笑

好彩你唔係佢

唔想

你咁多仔

男人都有情種林柏特

呢句佢成日講

呀嫂又要追post

諗住返宿舍拎充電器再出去
但返左宿舍就唔想出去

咁就gg 可能已經認定你係花心mk短妹

我仲諗緊你一次撞幾多個ex

咁上番床吧

係我唔啱
係我手殘

又傾左過千個 帽事既 睇唔晒既

柒頭不嬲唔鍾意我

佢淨係鍾意阿嫂都係情種嘅表現

做返毒毒

喂，細聲啲啦

幾好吖
搵日去global lounge飲咖啡

屌，真係用矮妹

我以為你講緊你溝緊果個男仔成日講呢句，sor

佢對我嘅印象唔會係花心同mk

你又知

總之唔係

我發覺好似追唔上你地 唔知你地講緊乜

建議你睇返1～24

亂咁插咀就得

今日咁早入黎呀

暴露左自己成日亂咁插嘴

佢成日講？
我鍾意你啊短妹

曝

打者愛也

冇人理

好喇準備見工
愛你矮妹

唉頂
由得我死左去

我係 吹水之道

做咩姐你

咪玩

我一開始入黎都係插嘴

我都鍾意矮妹架

只要幫我諗下點同佢一齊就得

其實個個都鍾意矮妹

摸

q手係咪好啲？

索性熊抱

係
可愛啲

咁直接

拖手呢啲男仔做

q手最易好似

我都係咁諗

你打字慢咗

搭個地鐵多兩個人都q到喇

蘿莉嚟講 我淨係諗到騎膊馬

Agger 矮妹唔好亂黎

冇mon post 秒回緊人

等你教

是咪有earphone JJ

讀language唔識字係咪抵死
唉屌無地自容

以前係

你讀中文架咩

我其實有野想問
不過想等埋林伯 互助 同小狗先

淨係識用iphone送果個

咁叻架咩？

有無入門級

依個乜小圈子黎

我都係

雙語

膊頭好重

林伯淨係有被q嘅經驗 佢個人魅力太強

Hi 寶寶

好似有套泰國鬼片係企膊馬

抆褲腳

好眼訓

未同過矮妹一齊

扯頭髮

林伯唔識溝女

真係？

唔係呀 問專業意見 關於我條仆街

正是

其實我諗諗下覺得林伯似我一個中同

佢又搵你？

而家都係

拎左花 幾時行動

琴晚見咗

唔敢睇鬼片 如果女朋友想 我會頂硬上

Oriolus

唔怪得你唔見人

咁咪即係你都可能似我中同

我先係最驚 但佢成日講黎嚇我

Fitear

應該唔會有女仔鍾意睇

我都唔睇
以前會 不過睇完恐怖靈異錄象之後撞野
所以無再睇

自己一個會驚
但多過一個人就唔驚 無論fd定女友

矮妹個feel好楚楚可憐 惹人憐愛

咪講咗話去街囉 唉
重色輕友

咩區

係真心驚 會嚇到唔敢沖涼
男仔真係唔好咁玩

啱啱收左個westone

屌 咪啦

我無mon post

好想要個矮妹

好難講 我姨媽好鍾意睇

你啲反應又係好似我一個fd
搞到你啲po全部係佢把聲

Model?

不過我唔會對fd表現呢一面

石硤尾

呀屌唔記得問 雙語姐係點 有依科major架咩 真心唔識

好彩
我港島

有呀search下
我怕講太多自爆

好彩冇事

唔知呀

盒呢

係佢換左新嘅比舊個個我
冇盒啦

個post名
我入唔入嚟好

影張相上嚟？

搵人陪你沖

矮妹都有打手

又話鍾意我

Hkcc

Westone一係透明殻（UM series）一係黑色殻（W series）
W Series個殻有寫number

有冇人飲奶茶 有冇人多奶少甜

去咖啡post啦 門口嗰邊講笑，歡迎您。奶茶姐。

無講過

不是

恰我喎又
我個咖啡扑奶茶呢

矮妹太on9, 不了

有冇人飲咖啡 有冇人扑奶茶

仲諗住俾下面你

有冇人扑奶茶 有冇人唔扑奶茶/
有冇咖啡扑奶茶 有冇咖啡唔扑奶茶
會唔會好啲 （好撚認真）

唔要

岩岩放低哂d禮物蛋糕，又同佢姑姐講完一大論野

我下面給你吃

完事了

你係咪melody個個？

有有人搵我？

係

後台男

詳情

Um黎喎

想識矮妹

UM3x RC

有 我呀 除褲先

大話精

其實都夠玩

車頭大燈
一黎就想4秒插入？

你依經成精

出會4秒

完完地，仲有星期4果日團年飯

頭先上去屋企，都預左佢唔係到，
問佢屋企人知唔知佢去左邊，佢地話好似去左機場唔知邊間鋪頭做part time

精好撚難聽

How about you 詳情plz

我睇都睇到濕晒

佢一見到我就濕哂

女仔人家咁講野

...............
好心你幾廿歲人

俾人喂飽咗啦
下次請早

佬

係咩

明日便要遠離

咪臭係

佢唔覆我嘅

個個都話我係巴

你嘜又係
幾廿歲人

鐘意你夠認真

做乜咁chur?

跟住就開始問佢姑姐講下佢依個星期既野，問佢平時去左邊，佢姑姐話佢乜都唔肯講，剩係知佢每日好早就出去，要問佢老豆先知原來去左返機埸sales，每日好夜返,
再講下佢平時乜野都唔講，驚死人地知佢邊到返工，會走去搵佢

巴啦巴啦巴巴
你係唔係巴 開我撚事
我淨係知道你濕左

我幾時有你依啲低級幻想

[

逃避你~

你既位置 等於回覆速度

不嬲夠玩

批哥 又分左手啦？

Agger 毒撚最忌有自信

開你事

我無chur佢呀

我做毒撚得黎好安守本份

佢都膠膠地
驚人去搵佢

叫你車頭大燈就三分顏色上大紅
挑

做下自己野先囉
陪我傾下計

我受得起個名 吹咩？

重係床到

真係一chur就冇好結果
信我

係咪今日出去 定又唔出啦
無追po

係咪佢琴日見到呢個post我話成日唔記得咗覆佢

吹你做咩？拎碌野出黎睇過

飯都食左兩餐喇
起身啦

我驚你自卑

琴日岀咗 聽日再岀

最衰係批哥
教我同張床拍拖

唔撚係問你
我諗緊仲同唔同佢出

係連登仔個個30cm架啦 你唔係冇呀

應下又唔應
唔知想點
唔理喇
今日終於可以訓到自然醒
好開心

死出街行下啦

田田

下面間小學
係咁講加油
我都想加油 不過無女

又話要早起？

無人陪 唔想出

Hello
2017最大既目標係減肥
我一定得

跟住我再講埋我地依排發生咩事啦
佢姑姐話唔知我女朋友連我都嬲埋，乜都唔同我講
之後話我地溝通有問題，話佢外甥女佢又乜都唔講，再話埋我係咪無計劃結婚，
我再講多次個詳情俾佢聽，都係話我唔醒目，拍左咁耐都唔知佢想點，咁我都認我柒，我都有解釋翻個原因啦

跟住姑姐都話佢成個細路女咁，都係唔岩結婚住，又未有樓，叫我等埋佢工修單官司完左，再扲埋公屋樓，再結都未遲

屌 我咪又係一個人
出去啦

唔洗早起啊

Hebe
你又當我死架？

互助 我知點解見完佢無點搵我啦

午安

加油 我剩係想個肚走腩
同籮油firm d

為你好 但你不知道
明明自己情緒有問題 就推哂落人地到

詳情
因為你係人妖！

街邊大多人興車

跟住我又講姑姐講，話佢外甥女好在意人地講既野，叫佢地班親戚唔好再搵佢講笑，同唔好再提幾時結婚

好易姐 減肥

岩岩訓醒

係呀
死忍難忍咩都唔會講

講就凶狠造就碌撚

真心唔係肥妹樣（catgirl個啲
我係有一段時間做超劇烈運動，同時食好多野
個陣仲係瘦
但無再做運動但食量無細番就不斷反彈
我就唔信我瘦咗會無人要
所以一定要瘦

行下啦
係屋企會想太多

你又當我死架？

2017 一定要得!

求方法

2017 一定柒得

講真，有幾多個人會中意肥妹
無當你死

你點知架
岩岩就諗去佢

我鐘意個個佢以前同開瘦嘅女仔一齊
大家都覺佢對我有野
我京唔信我瘦左佢唔同我一齊

我
我前度係肥妹

我個ex

無錯，目標係生日前要成功
我7月生日，半年點都要有一個靚少少既shape
磅數真係唔關事，係體態問題

差唔多 因為我講笑話去結婚
佢話佢諗咗好撚耐 跟住諗掂咗
琴晚又叫我 future wife 又話好愛我

人妖個單都問多咗次 佢話我講到好似真咁

佢好似唔係幾get到我幾時講笑 幾時認真

因為我都係呢啲仆街

下，咁你不如要左我

溝仔mode
電車女

香港地 女值錢過仔
我要練到線條 唔信冇人要

一齊加油

未啪問題係多啲
啪左就無事
中山即飛

瘦先要你 仲值得你要咩

你都係想我咁講姐

唔瘦都有人要啦 傻豬
同你一齊為咗你個身材 送都唔要啦

拍賣一位乖仔 有冇人要

致某人
你其實係咪mon住個post
我一係度講完唔覆機，你就應我
就算你mon緊，都唔好話我知你睇到

矮妹a級身高

屌 今日心情好好

跟住姑姐再講話佢外甥女平時講野大癲大肺，唔知佢咁在意，話平時都係講下笑，唔知咁上心

跟住我再講黎緊應該會同佢個外甥女冷靜下，唔會搵佢住，我叫姑姐遲d陪佢睇覆診，姑姐都話唔知俾唔俾佢陪，又話佢乜都唔講，好封閉，可能要佢老豆出馬先掂

佢姑姐又講話依個外甥女好細膽，驚同人解釋自己d野，細路女黎，好需要人呵護，安全感，話要俾多d安全感
去到依到我都r爆頭喇，心諗乜錢都唔洗佢出，有哂計劃結婚，我而家唔係唔想呵護佢wo，係佢諗埋一邊

千代巴

但呢個世界係咁，起碼要係少肥，肚腩仔而唔係大肚腩

你諗多左啦

琴晚見完 有d厭 點解？
係咪無哂挑戰性？

幾時請飲？

無啦啦又提呢件事

依個位推命一首歌比你先
叫感情需要
衛詩

應該係

我都好驚佢有睇過post

賣屎忽？

有冇人要我

我

咁啱 不要想太多

到最後，佢姑姐話分開冷靜下都好，又唔會一定分手既，大家都後生唔急結，
講講下原來佢唔知佢外甥女今日29歲

佢講黎講去都係個三篤屁
唔悶就假

黎做小書童

咁要黎都無用啦
為咗我個身材 咁等我增肥先

唉..屋企人都唔知

僮

你個名好鳩難記

多謝大話巴提點

做啲咩可以令小腿瘦啲

你變心啦

做愛做既事

講到最後我都將d禮物放哂佢張床，佢姑姐反而話我出手咁低，點解唔送金，唔送鑽，因住俾人飛
嘩，大姐，依到加埋差唔多成千啦，如果今晚食埋餐飯，無2000都唔掂，咁當然我無講出口

大家都係9up
真係想有人要

嘩佢痴撚痴

2000

送鑽送金都唔會比你睇到啦
我留番啲錢黎裝修唔好？

貼牆L字型咁訓係地下

痴痴地線 儲錢買樓比你外甥呀

對腳貼牆？ 唔係太明

腳就向上貼係牆到

而家係差星期4，見一次面睇下點，再同佢老豆講聲，之後就睇下依段情經唔經得起考驗喇

行多啲路
以前小腿超粗，但成日行路，去旅行又由朝行到晚
小腿幼咗好多
係個好耐無見既fd同我講，自己都無留意

比你地兩個了解下先啦

Ok

祝你好運 bro

我有講我有送鑽，係你外甥女唔要渣

係唔係先

我仲以為行得多會粗添
咁我行多啲

同埋無咩話題
我自問幾撚多野講 咩都傾得下

我都係咁做

應該係分開前見既最後一次，睇佢諗唔諗得通

拉筋 係床度放對腳係牆

有嚴重粗腿病

唔吹得學人溝女

So 自己諗
快熱快冷

你班癲佬

我個個就選擇左第三者

係仆街

三心2意既女要唔要都擺

講金唔講心
小心佢係背後插你幾刀

陪伴hebe做工課

放幾耐先啱？

唔知會唔會，咁佢如果真係為佢外甥女好既，應該唔會既

你放到幾耐就幾耐 我一邊玩電話一邊做

佢開心會有個好細微既動作
佢個次同條仔食完飯再過黎搵我
我問佢做咩黎 佢同 同同學食飯
佢做左個個動作

好似至少15-20分鐘

講撚哂你心入面諗咩啦
Ok未

一邊玩電話一邊做

未，未諗到點問
好攰

3心2意既女人，又唔值得你唔開心落去既

會搖頭
佢會不自覺地搖頭

火人 麻鳩煩 排隊啦你

其實我點會唔知唔係同學呀
我扮得叻過你咋

呢d小動作真係要一齊一段時間先知
我乜都擺係塊臉度

成日話我唔了解佢 我屌啦
我比佢了解佢更多呀

唔好咁啦 寶貝

覆快啲啦你班仆街 f5都禁爛啦

乖 冇事
唔好諗喇

咁串

你會唔會介意對方既過去？

邊個做左你寶貝
表搵機師啦你

日日都想講

介咩意
愛就接受哂佢既全部

唔通同絲打pm緊又話你知咩

成日打錯字
唔想搵 無野傾

有冇人係做gym減肥
個順序係咪做機，操肌個啲先，之後先做帶氧？

做咩咁坦白

人就無事
心就唔知 慢慢執緊玻璃心

當然要話啦
唔係我擔心你出左事

有無試過接受唔到？

好的

不嬲冇咩秘密 最多驚自爆唔講

我成日f5都無野出

me too la

無人做gym?

你估我係矮妹咩

唔駛做咩

無試過

有 等我工作穩定左先

打字太慢啦佢地

我係咁f5

想知個次序啱唔啱啊

因為大部分時間d血聚係腳 地深吸力
之前聽講 唔知係咪真係有用

我今日無返工

召喚黑子bb

佢係咪番工？

我諗緊對方有小朋友呀 身體缺憾果啲我會點

你都唔會覆人 淨係禁f5睇我秒回人

等我又做依個又行路先
男朋友好瘦

咁冇邊個po我有idea嘛

咁我簡人同時人地簡我姐
有咩問題？

鳩吹mode 發動

瞓係地下溫書

我好肥

前者不了 後者睇愛嘅程度

佢琴晚講完話好愛我
之後問咗我幾次

原本真係唔係好care 覺得開心就得
但諗到要拍拖原來又會多咗好多顧慮

唔知 我應該會猶豫

我一樣有過去
咁佢接受唔到我都無方法架

點解我睇唔明做咩無啦啦關我咩事

例如 不舉？

上網睇都係話拉筋會瘦小腿
我都試下先

你要搵人個拍拖可以做自己既人
愛情要配合唔係遷就

佢瘦到我自卑

Ok喎

咁我過去冇乜大不了

最重要係拉筋 要拉返鬆

猶豫就唔會愛啦

以前跳舞成日比人折磨，不過果時隻腳真係冇咁粗

我有23年既過去

係 我都會 始終想一齊經歷有小朋友既過程

可能又係後尾先知果啲呢 一識你開門見山話你知咩

有冇YouTube link做示範 我唔識

象腿姐姐

點拉

變左我底線高你少少

我成日都係咁
不過隻腳係牆上面放放下就會分開
慣左比人壓腿

係我一識人就會開門見山
你有咩就好問
關埋左就唔會咁易問到

我一條友點壓腿好

我唔會 我唔係咁易信人

記住男人係倒金字塔頂端

咁我收收皮 諗下佢先 費事害人

咪就係瞓地下腳貼牆
分開之後搵人將兩隻腳掂落地下

當然要曖昧完
就快一齊先會咁做

so what
咁都唔係狗屎垃圾都放入口 同埋我接受程度都好高下 指癖好 觀念上
係我講果兩樣我未必得

太悶你又唔鐘意
熱情快你又控制唔到

自己嘅就大字碼
企係道分開腳一路落
落到冇得再落就手㩒地hold住

講人我溝女第一要點
我一定唔會溝靚女
太無安全感

或者坐地下合埋腳掂腳尖

腿腿腿腿腿

真係會舞安全感架？

agger
我行中庸之道

Thank you

世上狗公可其多
有仔既都照做第三者

不起眼女主角培育法

我唔想再幫人教老婆

我入黎14頁
吹到依定22頁

太靚太柒太肥太瘦我都不了
40~60分最好

但我個前度都會比第三者搶走
我諗緊係唔係我有問題

屌 至撚憎有哂感情 原來收埋哂
琴晚問咗 所以先諗多咗
不過 其實開門見山都有技巧
以前條友 乜都無講 我自己搵到真相
問佢個時 條友仲要係 咁又點呀 既態度
有時有d野可能都幾難接受
但你預對方一定要接受你既過去真係好自私

琴晚機師講完過去 佢都望得出我諗緊
佢話 因為過去 所以先有而家既佢
咩而家先係重要 呀媽係女人既道理
不過由佢講出黎 會覺得被重視
同埋會易d接受

文盲

不過其實靚同安全感係無關係
醜女都可以無安全感

越拉會越鬆
慢慢可以做多好多其他野

好多人好驚訝我咁肥點解筋可以鬆過佢地

打錯字姐屌

好睇說話技巧
過自己既過去
我會開左個頭 吸引左佢先
再等佢慢慢發問
咁樣做唔會得失兩邊

不過再拉返好似以前咁鬆好辛苦

雖然on9 但都係事實
你宜家鍾意緊既佢就係因為有過去先至有依一刻既佢
只能夠選擇接唔接受

好想啲筋鬆啲

前度個樣 得七十分
狗公死全家

一向都係咁架啦

無人係完美

我承認我當年仲係好幼稚
你我就唔g了

所以我好乖成日拉
冇跳舞咁耐都仲好鬆

欣宜

70分喎 我見到已經不了
利申ex我比50分

都是無關係的
就算得30分都可以有狗公追架

因為呢樣野同外表無關係
更重要既係行為

改變緊自己
識左前度好多野都變哂

唔係既 我係鍾意佢
我熱佢凍 我凍佢熱啫

所以狗公死全家
真係狗黎架屌

有ex先有宜家既我
佢就係我既一部分

唔好得個想
要落苦功

咁重死快啲
當你熱個陣時咩都想做佢就冷
到你冷既時候佢就咩都想做

貼牆 腿張開 我既懶惰法

多謝佢教我既野
信一個人唔好信十成

調返轉
果個女仔接受狗公既行為

個女仔都有錯
而你有地方做得唔好令狗公有位入
所以你都有錯

一陣食完早餐落
大步咁行得快有冇用？

腿張開

依樣野同行為都係冇直接關係
係同圈子有關係

住得遠大家

我給你
最後的疼愛是腳張開

仆街WeChat

你不是絕對辜負 我也不是無辜 誰也 算不清楚

有經驗

我係同佢散左先知自己最需要既係乜野

唔可以話你錯哂
但一個思想行為成熟既人

絕對有能力為左你而拒絕啲狗公

唔想再計算太多野
過去成為過去

有依啲app打定輸數先

腿張開
我講到你諗緊咩就知啦屌

每個人都是這個長大的

唔提咁多

堅決拒絕死狗公

唔提太多

拒絕就已經唔關狗公追事
有狗公追純粹講圈子
唔拒絕繼續比佢追先係行為

計唔到 唔識計

一直冇wechat

我都冇計 被長大maybe

曾經有 比中國妹抄牌果時

唔答 驚自爆

你兩條gay佬

我都覺得係

咁咩圈子都會有狗公既
有朋友有同學有同事

你唔能夠完全避免哂所有 有可能出現狗公既圈子
因為咁樣即係叫佢無朋友
但你可以要求佢遠離狗公

Cut quote 啦
要要求佢遠離厹既話 唔要都罷

我無覆佢架

咁但係你係gay喎

你地慢慢傾依個話題

找左Brett 條數先

可以基都可以直

我呢

我呢？

矮妹鍾唔鍾意我

直接示愛

屌好難唱，需要時間

一早唔提啦

召喚矮妹

唧唧復積積唔識就唔識

我好嗎hebe 有事
佢尋日話想死
攪到我開認真mode
同佢傾心事

抽跟煙先

F5爛啦 你班仆街

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連成功
成班辣殺

十連唔難

無野玩lo

唔使理啦

無人吹水

佢 睇完個演唱會 叫春姐

依家聽

無野講呀

又un又搖撬兩撬

fat ass

雪姑七殺七個小矮人

唔好咁講，係覺得身邊既朋友都傾唔到啲感情事
六年之後要習慣留一個人覺得好lonely啫

七個矮仔七碌棍

你up乜

圍住雪姑係到un un un

悶

我係唔係要自摺？

林伯上水未呀

F5

f5

有幾個位似哥哥

好似推慢左

唱首。禪院鐘聲黎聽下

我陣間再問你問題
整d野先

How about you

唉......我依前對佢好差
無左先黎係到叫春[

咁我沖涼出門口了

報時一刻響起 2017年1月23號下午3時29分

我努力試探你 接受我的真心可以嗎
我太過愛你 你會被我嚇怕 不是嗎

原來已經23號

攤左係張床到

從來並未練習過溫柔
遲你已沒法接受

矮妹 你有無同高佬合照

同張床拍拖把啦

係呀 你點知既

我無

唉

無呀做咩？

睇個醫生又幾頁

全因有你 荊棘困難 撐得過

上年依個時候已經係條女屋企等佢化妝準備出街

你地識咗幾耐？

唔緊要啦
我每朝訓醒都諗起佢

佢琴晚無啦啦拎部手機出黎自拍
仲要低炒

通常化幾耐？

唉
我都係
佢29號生日
但放唔到假

一個鐘

醫生男定女

身體檢查

就係琴日餐生日飯吹到我病撚左

希望佢冷靜過後，會搵翻我啦

11年為左d誤會就搞到修成唔到正果

濃定淡？

靚仔

咁耐

差唔多

我照顧唔到你架喎
食藥啦你柒頭

總之影到好樣衰

忙到屎都無時間痾

有無帶眼鏡？

我識條鐵咩

而家去

祝你成功

查家宅？

濃 係喬妝

喬妝要耐d

真濕鳩
番去瞓呀

男朋友屋企應該係新年好多活動嗰啲
我屋企新年係可以足不出戶同時冇人會黎搵我地

Your face your fate

考佢記憶

濕到成地都係

有呀
勁讀書mode

點解要影相？

叫咩名？

其實好佩服識化妝既人，將一個人變成第2個人

佢個樣見左兩年唔化妝都認得啦

有個同學入左某神科之後變到勁flirty

唔講呀唔自爆

有本錢

好悶呀？

姐姐

收皮

例如

我收番埋條脷先

咁無你既事啦 可以返返出去

咁好啦 我自摺

唔該醫生
咁我去邊道攞藥

佢唔係到冇人陪我吹水

仲未清曬D野

自摺時間完畢

大把你做
得閒死唔得閒病

屯門有人跳樓

廁所 直行轉左

男定女？

唔準你咁話佢

一個半月

男定女係邊到？

頭先叫條仆街send返d相俾我
又已讀不回
已經問9佢 你係咪又唔理我？

雲呢拿姐姐呢？

你又去咗邊

仔

俾你嚇走咗

神科嘅仔係仆街啲

忙炸下嘛

女人之家
粗口爛舌
唔理你嘜唔理你

咁無我既事

姐你老母

林伯我3點十連成功

以前毒到仆街
依家身光頸靚同chok樣同周圍flirt女

i'm back
on99低炒 識唔識自拍

點解會咁

Bb 我想留住姐姐叫9仔出黎

我唔識

其實點識

9仔番緊工

悶到我hihi

有前科

新年有咩搞

我同佢唔講粗口

我係度 整緊飛機先冇上水

林伯番黎到去潛水囉

我都就潛

回鄉探親

陣間由你繼續悶 我要打陣機
成日掛住吹水冇打過

粗口=霸氣你識條春

對住我就咁隨便

我屌哂你地老母

點解

臭雞

潛入深海與眾別不同

咪臭係 我琴晚見佢 已經講咗
仆佢個臭街

會講粗口嘅女仔先夠真

岀現
點呀deedee

可能佢鍾意姦屍

我潛都比入屌老母

唔自爆

藍藍天空高掛我的夢

出現了

飛得

我驚我既霸氣嚇走佢

委員長好強大

岩
有果句講果句

熟先同你講咋

霸？霸撚到霸？車頭盞大燈？

收啦你 咪搞我條仔

家陣叫你覆互射咩 覆錯人啊你

但宜家佢趕走緊你

佢係9仔架

未睇過 不予置評

我條仔出左黎
我要收斂啲

哥哥呀
可唔可以唱只怕不再遇上

無親戚 點算

嚇得我騰騰震呀

我話題都無呀 何況粗口
下次 第一句就講 屌你老母 諗到講咩未呀

講完第2日都已經一樣 之後同你一齊咪又係一撚樣

條條聲

今朝係度搞乜撚野黎

老粗

坐係洗手間食煙上連登

唔洗做阿？

吹下吹下就有架啦 要諗架咩？

有冇人想測字

屌 其實佢以為我唔開心
覺得我返到屋企會搵佢傾
我返到屋企無搵過佢
其實係有唔開心 不過算啦 唔想傾

真係㩒㩒手機會訓著左

我重未沖涼
要出旺角拎支票

幫你試下召喚 九九九

阿嫂 林伯又拎條J出嚟啦 仲要拎3條 割開佢「地做24瓣啦

點解會係隻龜爬出黎

又出現了

休息下先啦

出來鳥

駁唔到

我估你會識我個friend 一個三條一個金巾

霸？邊撚到霸？車頭盞大燈？

我幫你泡泡浴好無

諗定買咩禮物俾我未？

佢新仔黎

求教學

咩部門先

講錢架咩我地
花花浴我要

下個post叫有冇人搞基

失敬失敬

情

我同林伯大把野吹

矮妹上身

要寫 最後兩分鐘

要寫出黎呀柒頭

下 咩事

無撚野呀 都唔想傾

新仔都有可能識嘅 唔識咪去識下囉 識三柴有好處

我叫佢唔好咁惡架啦

今日放假？做邊行

我同個絲打pm 十幾日 未斷過 我都唔明點解

用半晚時間去逗利是跟住收皮

講笑喳
鬼叫你惡我咩

情聖

唔想寫呀

咁冇lu

見完就咁 原本都好好傾

今日請假
之前做電訊

唔洗派都已經好好 仲話收

知你唔開心就主動啲啦 洗唔洗除埋衫打開埋陰唇請你條屌放入黎呀

三條哥哥同金巾姐姐

請假邊撚個養我呢？

教我點flirt 人

你咁講完我驚驚地

我都唔識 好似係對方勁

下次唔好咁惡啦
食軟唔食硬

有無人搵過我？

軟飯王

無你既事

佢有叫我講 不過費事傾
其實都無乜野
而家剩係想放空

你寫

冇，死開啦

唔識 我太新 有機會可以識下 對我總有好處

可能個別例子

收到佢唔派為止 吹呀

我寫咪測番我自己 做乜鳩

咁佢算係咁喇 你想自己靜下都冇辦法

唔係 係我寫

田田好似都係咁喎

咁你寫

人地冷你就熱 人地熱你就冷

扑唔到

花生太多

都唔撚同步

街邊太多劉馬車

咁整熱佢

冇得互助

話咁快就35頁

個臭閪依家藍tick我

你又藍剔佢囉

大巴大巴車落去

有事做掛？

好快咩

點幫佢
一隻手掌拍唔響

可能要用藥嚟調整下

我自己吹到24頁

Sor 無講清楚

今日算慢

都係個別例子

sor亂屌佢

我冇上丫嘛

西汁有毒

佢話我做咩唔撚搵佢

我推得好辛苦

精液入藥

今日好累

政府上身喎你

佢想你講早晨下話？

唔好幫佢搵藉口

好撚想死
D同事仲on9過矮妹

佢藍剔果陣你用返同一句

潛陣先

係咪之前都有咁同你講過
定另一位巴

做乜野黎

咁就咁用精液入藥

唔撚搵又話我唔搵 搵又唔覆 點樣阿屌

冇撚得救

就係乜野都冇得做

i know that feel

兵

人強 不需要馬壯

你無講過

我宣布！！！唔撚再搵

心理戰
佢想你著緊佢？

隔幾粒鐘又忍唔住

靚抽

我返去整飛機啦

做咩講個事實出黎

在世間遮風擋雨 有一種愛

一路好走

不要低頭 光環會掉下來

想嘔

姐姐隻字寫咁耐既

玩唔起 我認豬

你是女神

用兩斤花生塞住佢

我今次係認真既

認真便輸了

你每一次都以為係最後一次
但好快就變上一次

愛上了 看見你 如何不懂謙卑

認輸便真了

去講心中理想

俾d信心我好無 講d鼓勵說話

好問題

啫啫

好撚俗氣

依啲野唔係我做開

發番佢出黎

陣間你又比條仔屌

佢貪錢想食軟飯 唔要佢

睇翻之前d whatsapp真係拿住拿住

條女之前話咁多年都無表示，好無安全感

已經對結婚無期望

唉

俗得過你

我有呀

刪哂 想睇都無得睇

你痴線架 係咪無返過黎

寫好啦

1001

我同自己講 好快搵到個 就唔柒要你

姐姐係床到

你係咪玩我 一隻字啊

其實係我有情緒問題個陣
呢首歌 扶咗我一把

依到成地花生

後入

識野
我相際遇如一面鏡
用笑代替哭聲

前入

9巴

佢啱啱覆我 話我無唔理你呀
我掛住你呀

Miss you bbg

手指好靚

平定靚過你

又玩寫字呀

好耐無聽過

唔撚再睇whatsapp

九仔可以J手指鳥

Eat shit 啦
唔9覆佢

你話架

我都想講 望左手指甲好耐

諗住玩埋呢個算，但佢寫恭喜發財比我

霸撚氣

想比你屌既時候你就唔屌
時間過左熱情冷卻
你先話黎屌？

你原本叫佢寫咩

床上的手指

一向自己諗，但我唔expect係四個字

我又玩

關鍵字: 大姐姐 床上 手指

冇喇 夠鐘

我屌咗佢啦 互射三次

尋日明明係你自己懶